有無咩係大圍必食

請出招

大快活

more？

裝修

推

魚尚

林園

芒果雪花冰

嘩屌呢個好似真吸引

太遠啦

女

豬排好正 抵食
但係衛生情況

新強記

有間拉麵

雞飯

三哥

依家差咗好多

品記狗仔粉出色

食神 可惜執左
無得叫人去食

源記+燉奶佬

金城辣菜脯世界級

冇

但以28蚊個撈檬黎講真係好平

講咁耐都未有漢年雞飯加梅菜？
睇黎無乜真大圍撚

田心間生昌海鮮菜館

食神都吹奏

lm

同問
沙角個面有咩好食

食大排檔食到厭
同衛生....

冇冷氣架好熱

叫開多沙薑 下次試下梅菜先

陳根記

上面講個啲都唔錯 整合畀樓主睇
漢年 鹽焗雞飯炒底
金城 椒鹽豬扒同肉餅飯都好正 記得飲埋杯熱奶茶
品記 狗仔粉 油渣麵
林園 檬粉 越式牛腩飯好味
仲有 合發 打冷大件夾抵食
如果想打冷加串燒 可以食潮州華
可以坐喺燒蠔到涼冷氣食打冷
生昌係好食但貴
甜品嘅話夏雪環境唔錯

隱世美食
Speak easy 唔好見佢係酒吧 啲野好好食
次次都會叫黑松露燉飯
最後都要講返句
食神屌打上述所有餐廳 你無食過真係後悔一世

利申：真大圍人

多謝！！！！！

清識食
加埋D菜莆好鬼正, 不過淨叫野飲十幾蚊杯

漢年 金城 同其他都OK
品記就...... 不了, D 豬潤薑湯OK..但D豬潤好鞋好難食

有間野叫 616 都幾高質

好食

婆婆家成日食

金城
漢年
意蠔屋

漢年雞飯嫌佢d飯太乾身

應該係隔夜飯

食神 唉 好彩小弟都食過一次

我好鍾意食坤記既粥

白羊座都唔錯

渣打大利 沙爹牛麵 只限早餐
瀧門 上海野 四十蚊左右個飯連豆漿算係咁
老表混沌麵
616 d牛幾好食 lunch個飯好撚細 多飯要加錢
金城漢年唔駛介紹
康和車仔麵冇乜要求都可以食下
間大快活好臭成日有烏蠅飛黎飛去

肉餅哥

美田邨
新城茶餐廳

瓏門上星期食蔥爆牛肉，啲牛肉好糟糕，唔知落得太多鬆肉粉定點，入口陣味勁奇怪

間上海野唔算好食，但呢個價錢都叫抵食唔錯
另外，漢年金城

康和d麻辣同魯水野好食 但咪叫芝士撈

心鍋

好味但食耐咗真係好咸

隆亨花園餐廳

食開屎？唔記得幾多年前轉咗老細之後就越做越撚差。食物質素垃撚圾到唔想再講，打去叫外賣啲阿姐閪撚到未聽完你落單講地址就即刻cut鳩你線，實情係因為你阻住佢同啲師奶傾計（成日堂食聽住佢cut完線同啲師奶屌鳩啲客）貼返錢畀我都唔撚食呢間垃圾閪嘢

冇左食神係大圍人既遺憾

顯徑上徑口邨有間叫百味邨，食車仔麵同雞煲嘅真心好食 足料唔係hea你，啲辣醬仲要係自己調，態度好好有人情味。有時收工都會特登入去食（唔係住附近）

顯徑商場既金源，食親都唔會便秘

竟然冇華輝嘅手撕雞腸粉

驗眼

大利沙嗲牛麵同咖喱飯
漢年雞飯

有無人食親太興對間嗰間泰國嘢都肚痾

以前一星期一次扒餐

畀兩個西餐選擇大家
Ocio Restaurant
Platform

大圍間打冷外賣都幾好食 （油站個邊）
有時夜晚加餸都唔錯

除左漢年,其餘垃撚圾
有冇清仲食過好多年前仲有既梅菜扣肉飯,好食到
其實佢大多數野都好食,因為全部即整,份量好足

另外食華輝果D多數都係區外on9仔,呢間野未比$賣廣告前=垃坡等執冇人食,上新假期後日日排隊,ON9

另外真心,美林間翠河幾好食,但只張下午茶即炒魚香茄子炆米線,好撚正,$38有野飲

瑞士雞翼2隻加個百扒包好似$31

呢間我都成日食,午餐就唔好下午茶叫啦,整定擺係度唔好食
叫個雞翼+豬扒包先$31 + 炆米線$38 二個人SHARE食好撚正
個包係幾好食,又切開埋

其實晚餐都抵,$50有個小菜,+$9有野飲同飯

出面d翠河好撚難食又貴

BTW,新開果間福盈垃圾來,唔好去試

前排去租單車見到有個咩美食市隻招租 咩黎架

反而想知歐陸肯清野味

手撕雞腸粉

真係必食得金城同粵軒

金城一來肉餅同豬扒係好食
二來係個飯控制得好，一粒粒又香
其他都好一般，食親都叫肉餅或豬扒

粵軒點心同夜市小炒都有水準
點心紙仲隔一排就換
同出邊酒樓食果d唔同

漢年雞以前就好好食
依家都好普通，只係算幾嫩口

Lunch食個飯叫不過不失可以食下就
616 意蠔屋 燒味之作(不求飯香，因為會偏軟飯)

田心同顯徑果堆村屋地舖都係一般，無乜驚喜

Btw食神真係好垃圾，執係意料之內
之前聽人講幾好食超好食
試完一次食左半個走人
唔信邪試多次都係垃圾
兩次去都無人食，完全唔明好食係邊

高質po

有冇人食過傅師傅

話咩酒店廚師開，名過其實又要貴

大圍龍津ge燒賣同其他龍津好唔同，好食超多

燉奶佬

X2
去親都係去肉餅飯

顯徑喇喎去到.............

垃撚圾又貴
唔係得佢一間又唔想行真係唔會食

講真呢間野以前真係俾狗食
d米線俾開心美食坊屌打到完全冇客
但改左名做百味邨做埋雞bo 勁多人食
係咪真係好食呀？

認同食神個part
得煲仔飯係合理
其他又貴又垃圾
根本係俾阿伯飲啤酒既地方

係喎....成日經過都忍唔住要買

Difference ??

我覺得唔差....好過依家既米之寶

米之寶

中學回憶黎
以前米線同咖哩飯都好食架

坤記腸粉

之前見咁多人講華輝，有次買左盒手撕雞返去，拎時見裝到滿晒咁，但返到去食食下發現佢收左d雞頭雞頸有骨冇肉既雞件係底下，仲要唔止一兩件，感覺好唔老實，好唔好食都唔會再買

顯徑車仔麵竟然冇人講 佢個麻辣汁一流
利申 小學食到依加

小學食到依家竟然唔覺得愈來愈垃圾?

翠河垃圾黎架啵 咁都叫幾好食🤦🏻‍♂️

點解老表都無人提

米之寶雞煲

漢年正d定金城

係叫做比較多選擇.....

漢年乾
金城濕

豬扒定飯

金城果隻係有汁
漢年就係平時食開果種

品記油渣面

品記係食油渣面

以前番學會去食佢lunch

Platform

見D人黎華輝排隊食手撕雞真係
以前日日望到佢拍烏蠅都心諗呢間垃圾幾時汁
但點知又咁醒目搵新假期個D賣廣告

佢老母個陣仲日日係街市曬個仔同佢講好快開分店，一間變十間，十間變百間做上市公司

心諗係地兩母子係咪on 9嫁？

我食親都只食狗仔粉，所以我覺得幾好

呢間嘢最初就ok嘅，講緊10幾年前，
但之後愈嚟愈貴又唔好食，
同一個價錢好多更好選擇

多謝清介紹
試左間Speak Easy, 佢個黑松露燉飯真係幾好食!!
fish & chips 都唔錯, 唔駛再老遠走入西貢食炸魚

我鍾意食豬潤, 見佢d廣告係咁sell薑湯豬潤先試
狗仔粉都有食, OK既

M3 都唔錯 但未算必食 而且好似係連鎖店

海福花園既小肥豬扒餐廳 , 同Dear Coffee & Bakery

難食到仆街

其實真係冇野係必食
成個大圍啲食肆只係可以餓你唔死
都唔知點解咁大個大圍咁多人住都冇個似樣既商場，愈黎愈多人住，又多支那學生落黎

小肥豬有期朝早經過......個早餐好似好好食咁
但我仲未食過

今日食咗呢個米線 小辣=好辣 豬扒真係唔錯

好似係叫雲南真
豬扒真係掂，屌但得咁撚小，一見到真係灰撚咗

食神

呢間我食開撈紅薯粉，正

湯底真係雲桂香好味啲

漢年雞飯炒底 一定要炒底!!!!!!!!!!!!
屋子咖啡

328 頹飯

係

馬會隔離
米線黎講 鐘意呢間多過譚仔 三哥等等

泓一拉麵

杜地美食

鹿苑雲吞麵

車仔麵

寶福齋

單拼墨丸米線 竟然得3粒墨丸冇下次

真心，翠河一級垃圾。未食過咁鞋嘅沙嗲牛仔。仲衰過美田果間

中學回憶x2
果排成日食
再去隔離租漫畫/vcd

以前好抵食，牛腩無名肉鯊魚丸
D炸雞翼又平又多
而家又貴又唔好食

呢間一定只食 炸醬腩肉米線 正撚到

呢個垃圾都有人吹捧
大家千萬咪去食，野食難食，又少又串
見佢下午茶送豆漿，屌佢老味叫溫豆漿竟然埋單先知要加６蚊，完全唔提人，熱只係去微波爐叮熱,佢話冇熱冇凍，只得溫，仆街又唔撚提，＋＄６都做得出，仲要串

識野,新大利個沙嗲牛真係只可以早餐食
遲過11點都淡到閪

坤記

竟然無人提老表既豬潤

事實，唉 食神啲野真係好想推介畀人食下呀

燕麥當勞

i will try it!!!

屋子咖啡 有咩推介

咩頹飯牙

我就必叫鹵肉青加貢丸

328 喎
唔頹咩

不過算平

雞粥